PwC winter assurance internship 2020

有無人番過P記intern 可以分享一下 ，onboard果日番邊度，training會做咩 之後番工要做乜

第一日返kt office
Training 就係睇下片咁
Intern period 就係full time 陪坐 part time 做testing 有fd試過日日陪坐到3 點
除去陪坐文化其實都叫學到幾多嘢下

你之前番邊條team啊洗唔洗出trip

屌，想當年得個做字，wok鳩intern做撚到日出，付出完仲唔會派return offer要由Assessment centre in起

Ching 你有幾慘下
係咪得罪咗manager嚟

一半一半
唔係FS就預定要返大陸啦

有on board 消息未？